[求跟進呢單野] 屯門 友愛邨 鬼故《秋天不回來》

啱啱SEARCH到連登1年前既POST,覺得呢單野幾正
但原POST得幾個回應冇後續,所以想分享多一次出黎俾各位CHING討論下
同埋想睇原樓主再補充下呢件事

我沒有女朋友
8 個月前
是咁的～
好多人都知友愛邨係屯門猛鬼既地方之一，因為經常有人係友愛邨跳樓，而最出名跳樓事件就係紅衣女鬼。但我今日講既故事唔係紅衣女鬼，而係秋天不回來既故事。話說十五年前既今日，小弟我仲係三歲小朋友咩都唔識，呢個故事都係聽我阿哥講。當年我隔離住咗一家三口，爸爸媽媽仲有粒仔，住係愛X樓17樓，個仔個陣好似已經十八歲。

秋天既某一日，佢帶咗一個叫阿妍既女仔返屋企，佢父母睇得出佢好鍾意呢個女仔，所以無反對佢地一齊。但好竟不常，突然個女仔無啦啦消失左咁，電話唔通，短訊唔覆，個男仔梗係好傷心，仲特登上個女仔屋企搵佢，發現個女仔已經搬走。第二年既秋天，男仔透過朋友既朋友口中得知，個女仔已經識到第二男仔仲計劃結婚。就係當日既凌晨時份，個男仔上左去十八樓後樓梯，係防煙門寫咗d野就跳左落街。

後來每日凌晨時份，隔離鄰舍就會聽到好淒怨既男聲講：秋天不回來.......秋天不回來，又有用Marker寫野既聲。為左令事件平息，街坊們就係個男仔死忌又燒衣，又拜祭，希望令男仔安息。所以愛X樓十八樓既後樓梯被燒衣既煙熏到黑曬，至今對防煙門仍然存在。房屋處無諗過換左對門，同埋重新油過後樓梯既牆身同天花板。所以有時壞lift，我會搭到十六樓行返上去，唔會搭到十八樓行返落去，因為真係好乸恐怖，屌你老母～～～～

附上圖片兩張

原PO LINK

推

劉明跟進

push

屯門差唔多座座都有人跳過樓啦

其實唔單係屯門，全港都係，香港除左新起個d，無咩舊公屋係無人跳過樓

跳樓好平常
但呢單野背後個故仔,有相證明到個男仔死前寫既字

似看圖作文

唔知,但的確好有考究價值

原post又話聽人講又話唔肯定，屌唔撚洗問佢格黎屋架？

如果最恐怖 應該係銅鑼灣有座大廈有塊神主牌果單野 因為有人直情係為左塊牌而去自殺

酒店後樓梯

好多年前喺舊登睇過個post
係講屯門公園見到個啲野

依家既屯門公園 人恐怖過鬼

翻新完之後多左好多韆鞦同好多比小學雞玩既野
夜晚都好Q多人

好多友愛MK村童晚上向到坐
不過冇咩搞事,自己玩自己

係咪對鬼母子?

搵得返個post

岩岩搬個時咩都無
之後放左個梳化
前兩日冷氣機漏水搞到要移開梳化
一移開就見到有幾隻手印
點搞好

係咪當年裝修佬HI落去?